多謝周柏豪送左首歌比手足

原來佢都唱過周博賢既歌

佢14年嗰陣post過呢首歌上fb𠻹
而家

認真
我係被周柏豪嘅歌鼓勵先走到咁前線

點解只係幾年佢就變成咁

周國賢呀周博賢

衝出黎柒既人真係攔都攔唔住..